<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Eros Express</title>
  
  
  <link href="https://eros.caoyihan.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://eros.caoyihan.com/"/>
  <updated>2025-08-24T17:50:29.825Z</updated>
  <id>https://eros.caoyihan.com/</id>
  
  <author>
    <name>Eros</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>鸭子坐解锁指南</title>
    <link href="https://eros.caoyihan.com/2025/08/24/unlock-W-sitting/"/>
    <id>https://eros.caoyihan.com/2025/08/24/unlock-W-sitting/</id>
    <published>2025-08-24T05:43:29.000Z</published>
    <updated>2025-08-24T17:50:29.825Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>早就知道，鸭子坐非常性感，自己也早就想实现鸭子坐了。但感觉自己做的不是很自然，而且幅度也不到位，所以2024年底，结合 Claude，尝试解锁鸭子坐。大约1~2个月，就感觉差不多实现了。正好昨天看到群里有人问，就浅浅写下解锁指南。</p><p>（但是，非常奇怪的是，去年2024年，Claude提出的建议，和现在，我使用Gemini和Claude提出的建议，很不一样。所以我也还在摸索中。）</p><p><img src="/../images/W-sitting.png"></p><h4 id="为什么男生更难鸭子坐"><a href="#为什么男生更难鸭子坐" class="headerlink" title="为什么男生更难鸭子坐"></a>为什么男生更难鸭子坐</h4><p>我感觉，解锁鸭子坐，可能核心在于，髋关节的灵活性，尤其是髋关节的内旋。女性的骨盆天生就比男性的更宽、更浅，并且出口更大。这种宽阔的结构使得股骨（大腿骨）连接髋关节的角度更大。也因此更容易实现鸭子坐。（但实际上，也不是每个女生都可以的。）</p><h4 id="我做的日常练习："><a href="#我做的日常练习：" class="headerlink" title="我做的日常练习："></a>我做的日常练习：</h4><p><strong>动作一：</strong>我一般有健身的习惯。每次做硬拉和深蹲之前，都会做俯式青蛙趴 (Frog Pose)，<a href="https://www.bilibili.com/video/BV12V4y1X7FQ/?t=166">大致动作是这样的：</a></p><p><img src="/../images/image-20250824132115610.png" alt="image-20250824132115610"></p><p>反正就是，每次硬拉和深蹲之前，都有做。大约每周有2次。</p><p>（但是，Gemini老师说，这个动作主要练习髋关节的【外旋】和【外展】。反正我觉得有用。）</p><p><strong>动作二：</strong>其次，大致就是，在部分解锁鸭子坐时，就慢慢试探性地，将臀部往下压。也就是说，这时做鸭子坐时，可能臀部还不能紧贴地面&#x2F;床面，就缓缓地进行拉伸。也可以在臀部下面垫一个枕头或瑜伽砖之类的。</p><p>可能因为，本来我就可以勉勉强强地鸭子坐了，结合上面简单的练习，大部分时间，都没有很刻意地训练。但过一段时间，就发现自己可以坐下去了。</p><p><strong>动作三、四：</strong>还有一个方法是，日常坐在椅子上时，就可以尝试，两个膝盖并拢，两脚张开的坐姿。也可以尝试把膝盖向内向下轻压，来拉伸。</p><p>Gemini还建议，90&#x2F;90 拉伸，最有效的练习“髋内旋”的动作，但我一直很难找到动作要领。</p><p>论坛中，好像关于鸭子坐的经验贴，并不多。附Sia老师的经验：<a href="https://bbs.viva-la-vita.org/d/18191/6">https://bbs.viva-la-vita.org/d/18191/6</a></p><blockquote><p>鸭子坐主要是膝关节和腰两侧的筋拉开就好了，我以前也坐不下，后来跳了好几年街舞，上课学习下地动作要拉伸压腿什么的，后来自然而然就坐下了。</p><p>你想要解锁鸭子坐的话，可以先尝试在床上，双膝跪好，然后身体慢慢往后仰，一开始下不去可以先靠墙，每天坚持做个 5 分 10 分的，大概一两周就能下去了。</p></blockquote><p>看起来，也是无意之中就达成的。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;早就知道，鸭子坐非常性感，自己也早就想实现鸭子坐了。但感觉自己做的不是很自然，而且幅度也不到位，所以2024年底，结合 Claude，尝试解锁鸭子坐。大约1~2个月，就感觉差不多实现了。正好昨天看到群里有人问，就浅浅写下解锁指南。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（但是，非常奇怪的是，去年2</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>消费与创造</title>
    <link href="https://eros.caoyihan.com/2025/08/19/consume-and-create/"/>
    <id>https://eros.caoyihan.com/2025/08/19/consume-and-create/</id>
    <published>2025-08-20T01:47:24.000Z</published>
    <updated>2025-08-20T13:47:24.228Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>感觉，这里还可以推广到更多地方。比如各类创造。</p><p><a href="https://www.erosblog.com/2003/01/06/bacchus-on-porn/">source</a></p><p>After the spot of <a href="https://www.erosblog.com/2003/01/05/heh-heh-butthead-he-said-hold-their-manhoods/">adolescent fun</a> taken with Armed Liberal’s <a href="https://web.archive.org/web/20061207041050/http://www.armedliberal.com:80/archives/000510.html">benevolent prescription</a> for Kenneth Branagh, he (that would be Armed Liberal, not Kenneth Branagh — someday we are going to hire a writer!) pointed out an <a href="https://web.archive.org/web/20030413210547/http://www.armedliberal.com/archives/000115.html">old post of his</a> about porn.<br>在 Armored Liberal 对肯尼斯·布拉纳的仁慈推荐中，那个青少年时期的乐趣之地之后，他（指的是 Armored Liberal，不是肯尼斯·布拉纳——总有一天我们会雇佣一个作家！）指出了他关于色情片的一篇旧帖子。</p><p>Turns out he’s agin it. In part because it makes us passive consumers of our lives instead of active participants. It’s better, he tells his sons, to “hold hands and smooch with a real girl than to jerk off to pictures of someone you’ll never meet, much less get to go to bed with.” Or, as he explains:<br>原来他反对。部分原因是，这会让我们成为生活的被动消费者，而不是主动参与者。他告诉儿子们，“和真人女孩牵手接吻，总比对着一个你永远不会见面、更不会上床的人的照片自慰要好。”或者，正如他解释的那样：</p><blockquote><p>“So instead of buying p0rn[sic], go meet someone and ask them out. Instead of watching the NBA finals and tying your identity to a team of mercenaries, go down to the park and play some hoops.”<br>所以，与其买色情片，不如去认识一个人，约她出去。与其看 NBA 总决赛，把自己的身份和一支雇佣兵队伍绑在一起，不如去公园打篮球。</p></blockquote><p>This is great advice, for normal folks. But it’s very exclusionary of the fringes of society — the folks who aren’t athletic enough to play hoops down at the park, or the guy who isn’t attractive enough to get a woman to go out with him. Do we say that professional basketball is <strong>bad</strong> because playing basketball at the park is more fun and better for you than watching hoops on television? If so, that’s pretty hard on Crutches Boy. “Basketball on television is bad, because it keeps you from getting so desperate for sports fix that you’ll go down to the park and try to play basket ball with the kids who can walk, even though they won’t pick you for their teams and you’ll go home humiliated and frustrated every damn time you try.” Great advice. Thanks. Crutches Boy will be back for more good advice later, bank on it.<br>这些建议很棒，适合普通人。但它对社会的边缘群体非常排外——那些不够健壮无法在公园打篮球的人，或者不够有魅力无法吸引女性约会的人。我们是否因为公园里打篮球更有趣、更健康，就说职业篮球不好？如果是这样，那对拐杖男孩来说就太苛刻了。“电视上的篮球不好，因为它会让你极度渴望运动，以至于你会去公园尝试和能走路的孩子一起打篮球，尽管他们不会选你加入他们的队伍，每次尝试你都会灰溜溜地回家，既沮丧又受挫。”这些建议真棒。谢谢。拐杖男孩稍后还会回来寻求更多好建议，这是肯定的。</p><p>On the sex side this problem is worse for younger people, who often don’t have the perspective or maturity to figure out exactly why they can’t get find anyone willing to touch them, much less have sex with them. Most people figure out how to get laid eventually, but it can take a while and a fair percent don’t manage it until fairly deep into adulthood. (There’s also the unfortunate percentage who have genuinely unfixable strikes against them, like general ugliness or unresponsive obesity, that make the project even longer and more painful than it is for the kids who are merely callow and clueless.)<br>在性方面，这个问题对年轻人来说更严重，因为他们往往缺乏视角或成熟度来弄清楚为什么找不到愿意触摸他们的人，更不用说与他们发生性关系了。大多数人最终都能解决性关系问题，但这可能需要一段时间，而且相当一部分人直到成年后期才成功。 （还有不幸的一部分人，他们确实有无法弥补的缺陷，比如普遍的丑陋或无反应的肥胖，这使得这个过程比那些仅仅天真无邪、一无所知的孩子所经历的更加漫长和痛苦。）</p><p>Worse yet, we tell our young people, for lots of strong reasons, that for the first five to seven years after their bodies are sexually mature, there is absolutely no socially acceptable way for them to have an orgasm with another person. Is it <strong>really</strong> better, for that long span of time, to “kiss and cuddle” without orgasm, than to masturbate and fantasize, which is what porn is mostly about? Perhaps a balanced life has room for both.<br>更糟糕的是，我们出于许多重要原因告诉年轻人，在他们身体性成熟后的头五到七年里，他们完全没有在社会上可接受的方式与他人达到性高潮。在这段漫长的时期里，与伴侣“接吻和拥抱”却无法达到性高潮，真的比自慰和幻想（这是色情作品的主要内容）更好吗？或许平衡的生活可以容纳两者。</p><p>In short, Bacchus thinks that there are a hell of a lot of people for whom porn makes the world a better, brighter, or at least more tolerable place than it otherwise would be. This is arguably quite sad — Bacchus finds women a lot more fun than porn, when he finds them — but it’s still true.<br>简而言之，巴克斯认为有很多人觉得色情作品让这个世界变得更美好、更光明，或者至少比没有色情作品时更可忍受。这无疑是相当悲哀的——巴克斯发现现实中的女性比色情作品更有趣，当他遇到女性时——但这仍然是事实。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;感觉，这里还可以推广到更多地方。比如各类创造。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.erosblog.com/2003/01/06/bacchus-on-porn/&quot;&gt;source&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;After the spot of &lt;a href</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>色情作品稀缺吗？</title>
    <link href="https://eros.caoyihan.com/2025/08/09/Is-Pornography-Scarce/"/>
    <id>https://eros.caoyihan.com/2025/08/09/Is-Pornography-Scarce/</id>
    <published>2025-08-09T07:39:53.000Z</published>
    <updated>2025-08-09T19:39:53.713Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><a href="https://www.erosblog.com/2007/02/17/an-economist-confused-about-porn/">https://www.erosblog.com/2007/02/17/an-economist-confused-about-porn/</a></p><p>Tyler Cowen提问：<strong>Why Is Pornography Scarce? 为什么色情作品稀缺</strong></p><p>作者认为，真正稀缺的，是新的色情作品，新鲜的色情作品，不同类型的色情作品。新鲜的色情作品，之所以稀缺，是因为很快过时。（好像，B站视频也是这样的！之所以稀缺，是因为很快过时！）而且，大部分作品都很烂。还有一个原因是，很难制作出，新颖且独特的色情作品。新鲜和新鲜，需要艺术、技巧、技能，这在任何行业都很稀缺，而因为色情作品的销量极低，以至于得不到应有的回报。</p><p>作者原话：</p><blockquote><p> (short of stacking fetishes until you’ve got one-legged panty-sniffing midget girls mud wrestling with shaved sheep) </p><p>除非堆砌癖好到出现单腿内裤嗅闻小矮女与剃毛羊摔跤的程度。</p></blockquote><p>会想到，稀缺的性癖、性向，等等，其实也是新颖且独特的。</p><br><p>简单总结：</p><ol><li>稀有性癖很独特，也更新颖和新鲜。</li><li>色情作品并不稀缺，但人们能够观察到的，只有冰山一角。</li></ol><p>说实话，可能像我这样的Eros Express，也是作品了。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.erosblog.com/2007/02/17/an-economist-confused-about-porn/&quot;&gt;https://www.erosblog.com/2007/02/17/an-economist-confused</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>巨大的精神压力</title>
    <link href="https://eros.caoyihan.com/2025/08/09/Huge-mental-pressure/"/>
    <id>https://eros.caoyihan.com/2025/08/09/Huge-mental-pressure/</id>
    <published>2025-08-09T07:21:33.000Z</published>
    <updated>2025-08-09T19:23:05.448Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>撰写或搬运任何情色内容，对我来说，都有巨大的精神压力，感觉就在打破旧的自己。我也发现，当自己可以和朋友开始说起性的细节时，自己也正在变成更淫荡的人。</p><p>下面是一个小小的搬运：</p><blockquote><p>Another advantage to being flexible — as if we <strong>needed</strong> another advantage — is that it lets you suck your own toes (or chew your own toenails I suppose, if you run that way), as seen in this fine vintage photograph:<br>灵活的另一个好处——如果我们还需要另一个好处的话——是它让你可以吸自己的脚趾（或者如果你那样做的话，可以咬自己的脚指甲），就像在这张精美的老照片中看到的那样：</p><p><img src="/../images/vintage-toe-sucking.jpg" alt="vintage-toe-sucking"></p><p>第一眼看到时，还是觉得有些震撼的。</p><p><a href="https://www.erosblog.com/2007/02/20/flexible-toe-sucker/">source</a></p></blockquote><p>那种巨大的精神压力，我也说不清楚。我知道，如果曝光在即刻or小红书上，一定会被喷死的那种。</p><p>之前读过，Aella的一些blog，我感觉她应该也承受过，类似的压力。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;撰写或搬运任何情色内容，对我来说，都有巨大的精神压力，感觉就在打破旧的自己。我也发现，当自己可以和朋友开始说起性的细节时，自己也正在变成更淫荡的人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下面是一个小小的搬运：&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another advantage to be</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>最近好喜欢看le和百合的内容</title>
    <link href="https://eros.caoyihan.com/2025/08/08/two-characters-from-Genshin/"/>
    <id>https://eros.caoyihan.com/2025/08/08/two-characters-from-Genshin/</id>
    <published>2025-08-08T04:20:00.000Z</published>
    <updated>2025-08-08T16:20:00.482Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>最近好喜欢看le和百合的内容。特别磕小樱和知世~</p><p><img src="https://www.erosblog.com/wp/wp-content/uploads/go-loser-512.jpg" alt="woman who just lost a game of Go performing oral sex on the winner"></p><p>The two characters from Genshin Impact sharing the traditional exchange of oral pleasure and respect after a challenging game of Go are by the yuri artist <a href="https://x.com/luxlinart">Lux Lin</a>.</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;最近好喜欢看le和百合的内容。特别磕小樱和知世~&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://www.erosblog.com/wp/wp-content/uploads/go-loser-512.jpg&quot; alt=&quot;woman who just lost a gam</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Eros-Express</title>
    <link href="https://eros.caoyihan.com/2025/08/07/Eros-Express/"/>
    <id>https://eros.caoyihan.com/2025/08/07/Eros-Express/</id>
    <published>2025-08-08T03:39:49.000Z</published>
    <updated>2025-08-08T15:59:45.150Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>准备新开一个eros or lust blog。还没想好写什么。</p><p>名字一时想不到了，暂定为《Eros Express》，名字来源于《重庆森林 Chungking Express》，感觉现代都市人的情感，就像快车一样。</p><p>第一次写类似的内容，还是感觉很恐慌。会想起福柯的全景社会，尤其是像自己这样在社交媒体上发内容，无时无刻不是在接受社会的审判。</p><p>不过，我仍然害怕忘记自己的思想。而且读Erosblog.com时，也觉得，可能是应该更多关注一些。</p><p>另一方面，也很想找到自己喜欢的人，所以感觉，更坦诚一点，总是更好的。</p><p>最好希望每天都能写一点。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;准备新开一个eros or lust blog。还没想好写什么。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;名字一时想不到了，暂定为《Eros Express》，名字来源于《重庆森林 Chungking Express》，感觉现代都市人的情感，就像快车一样。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第一次写类似的内容，还是感觉</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
